地產股有異動，大跌市不跌反升，代表舊經濟股抬頭了

樓市不死，租樓日日賺已變成笑話

睇好樓市就直接買樓啦
地產股根本跟唔到樓市升幅